一月北海道之旅

同爹娘去 如果個行程係咁會唔會太chur 或者晒太多時間搭車

第一日晚機到
藻岩山展望台 搭纜車睇夜景

第二日
去手稻山滑雪場
食下拉麵 行下狸小路商店街

第三日
去完二條市場 就搭JR去小樽
睇埋夜景先返札幌

第四日
札幌去函館
行下金森倉庫 同睇函館山夜景

第五日
去函館個早市再去大沼公園
之後就係五稜郭同金森倉庫行下食下
夜晚就返札幌準備聽日晏就飛

最後一日
早機返香港

求各巴絲指點小弟迷津

推

留名

落雪要唔要準備d防水羽絨同褲？

要

最緊要鞋 跣到仆街

晚機到既話，我會去到你都仲要食野, 落機又累，要睇埋夜景會唔會太辛苦兩老..

第二日我諗ok 既
第三日比較趕，小樽啲店舖都幾早關門，可能要早少少出發，唔知你兩老有無精力keep 住行
第四日.. 札幌去函館4 hour，函館山夜景我覺得ok, 不過你要行埋倉庫就再趕啲.. 都係果句，兩老陪唔陪到你行
第五日.. 你一日行3 個景點 + 返去札幌? 第二日仲要早機返香港?

成個trip 你話同fd 去我覺得ok, 但係同兩老去，我覺得佢地會好很辛苦

唔該巴打 我再執執

我十二月頭去9日8夜 交流下

我都一月去12日，都諗緊帶咩褲同鞋

你札幌住近邊頭嘅酒店

我都諗緊啊 成世人第一次睇雪

我都係，唔知應該買咩好
有冇人有建議

自問唔怕凍 冇著羽絨都冇問題
褲就要有厚褲入面有毛果啲打底就夠用
最緊要方便除 入室內會熱死

如果搭jr第五日要小心大雪停滯之類既野
因為你夜晚就要搭飛機
不過函館應該無咁易出事
另外函館山夜景好睇運同夜晚凍到仆街
利申今年一月頭去完

上次我著timberland 黃boot都頂到無仆街
行斜路滑到仆街

便利店買雪爪就好好多
出街可能有多幾對襪替換

函館山出發前可以睇下佢官網。有實時境
大雪大霧都可以唔洗去，咩都睇唔到的

留名都係一月去，都係同爹娘去，都係北海道

打算住5晚，前後四萬住札幌
中間一晚住溫泉酒店
有無推介

函館可以抽時間去湯の川浸溫泉

JR 附近，我要就返我外父外母，唔行得遠

老老實實，我唔會咁玩法。
如果我plan行程如下:
第1日晚機，落機後坐JR 直落去小樽
第2日小樽行吓食吓，下午返札幌。薄野食蟹
第3日國內線去函館，住湯之川溫泉
第4日坐觀光巴士睇景點，終點登別
第5日登別行半日，去支笏湖睇冰涛祭，住支笏湖
第6日巴士去機場

如果未book建議住中島公園
老人家早起身可以行吓公園玩雪，開心過住札幌駅附近。而且中島公園有地下鐵，距離札幌駅好似只相差2個駅。行去狸小路/ 薄野10分鐘左右，算方便

最近溫泉係定山溪，車程一個鐘。
想出名景點住登別，再遠啲就洞爺湖( 車程3個鐘)